我呀媽冇留意開政治時事，琴日投左俾陳家珮 ，我問佢點解？

佢話收到風，
知道陳家珮係福建人

咁大家都係福建人
所以去支持同鄉

個重點係，
我深信唔止我呀媽一個係咁

所以有時真係覺得d 有知識 有學識既人好慘
識野既，又係一票
唔識野既，又係一票

反對派要學識造謠嘅能力

所以覺得
一個社會，做好個教育真係好重要

如果有學識 都要行條黑路
咁呢d 真係人性 人格有問題

民主嘅第一步係要有班高質素嘅人民

所以你阿媽個西係臭

全世界政治都玩輿論戰架，學司徒華咁一片丹心咁就會慢慢被消滅

福建人咁團結，點解福建省唔獨立？

玩政治不嬲都係咁 咁正經去做牧師岩啲

福獨份子

咁計法 大家都係香港人
咪個個都要投

痴撚線

比英國佬管教咁多年都唔撚化既

地下黨員都吹奏?

其實陳家珮係咪真係福建人都無人知